幫年青人搵工 — 免費求職講座

全職獵人fb fanpage
🔥緊急發佈🔥

九月七日我會喺中環舉辦一場二小時，免費參加嘅《久保Meet & Greet 2019 Special Ver. Beautiful Dreamer》

名額：40人

日期：九月七日（星期六）
時間：下午二時至四時
地點：20/F, Silver Fortune Plaza, 1 Wellington Street, Central

主要針對：
- 因為各種原因超過一年冇返工嘅人
- 放完產假嘅女性
- 單親爸爸/媽媽
- 年齡超過50歲嘅求職者（我想幫你搵一份工可以做到退休）
- 經濟能力負擔唔起Career Coaching的求職者
- 因抗爭而失業嘅青年、青年政治犯
- 長期病患者

費用：免費

當初構思呢個活動嘅時候，諗緊用咩名，請教我前經理人Joe爸，Joe爸度橋同埋改名真係認咗第二無人敢認第一。佢幫我諗愚公計劃呢個名，我問佢點解，佢同我講：「有錢唔賺，做免費嘅嘢去幫人，呢個行為已經好愚公。」我相信每一個人內心都係美麗，都係有夢想，任何人都可以係一個Beautiful Dreamer。我有能力、有時間去做一件事去回饋社會，去幫人，我好開心可以做到呢個活動。其實每一個人都可以係久保，係一種精神。

做咗獵頭咁耐其實真係遇到好多好想幫嘅求職者，但無可奈何地社會或者客戶並唔想僱用佢哋，就連當時嘅老闆同上司都會覺得「唔好嘥時間係佢哋身上，因為啲客唔會用」，每次見完呢一班求職者，見到佢哋傷感、絕望嘅表情我都好心痛，你估佢哋想㗎？佢哋明知機會唔大都特登過嚟同我見面，就希望用自己嘅能力去貢獻、回饋社會。我當時發誓第時有能力一定要幫。而家成立咗自己嘅獵頭公司，我會用我所有嘅資源去幫佢哋。

今次我會自己一力承擔所有費用（兩小時場地費用、飲品、宣傳、設計及40個人頭費用）亦都唔想成件事商業化，所以唔會搵商業贊助。

到時亦會以優惠價港幣$80售賣我本新書，全數收益會捐畀兒童癌症基金。

歡迎你哋攜帶你嘅履歷表，我會盡可能逐個同你討論同埋回答你哋嘅問題。同時我亦想召集兩位專業嘅HR/獵頭，免費幫呢一班有需要嘅人去寫履歷表、做Career Coaching。（原價 $1500）

📌到時都希望可以邀請一啲中小企老闆或者HR，作一個免費即場求職配對。📌

名額有限，有興趣報名嘅人士請發Email去：fulltimeheadhunter@gmail.com

我需要以下資料：

1. 履歷表（如果有)
2. 你符合以上資格嗎？請表明原因。
3. $100留位費，當日會全數退還。(PayMe only)

唔好放棄！有我一日喺度，都唔會俾你哋放棄。

Say your Dream.

#愚公計劃

#各有各做